有無人見過有車牌係 xx 8964

啱啱見到個8965
醒起好似真係無見過8964

此post已完

唔通收返89年之前出嘅8964咩

[member]前幾日見到架XX 8964 /member]

直接拖去劏

PF 8964

勇氣可嘉

出個NMSL 上中港番大陸渣會點

見過FK 689
應該好黃

有聲 仲好嘈

見過有部Taxi車牌係 AV 689

公司車黎, 勿相認